［緊急］機場無曬遊客做保護 手足好快D散水走 咪撚送頭！

ＨＩ 又係我神燈
［懶人包］ 機場目的已經達成 手足留係度無意思 快啲走！ＢＥ ＷＡＴＥＲ！
＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿
大家諗下我地黎機場係做咩：
１。 引起國際關注
２。 和理飛回合
３。 增加政府管治成本＆壓力

而機場優勢在於
１。遊客多，狗唔會亂黎
２。機場係核心之地，狗唔夠膽亂黎

大家再三思下，依家機場已經出左消息會停曬所有６點後既飛機，
我地 增加政府管治成本＆壓力 及 引起國際關注 既目的已經做到！

再加上，一旦無遊客我地就無左最大既盾牌，機場交通又唔方便，一定係大屠殺，所以大家一定要走！！

記住，ＢＥ ＷＡＴＥＲ既精神就係不戀戰，不做持久對峙！
目的做到就要走。

最後請各位手足小心，勿忘五大訊求！

挩一

推

大家睇

push

【Now新聞台】受公眾在機場集會影響，除已完成登機程序的離港航班，及正前往香港的抵港航班外，今日餘下航班全部取消。

機管局指，受公眾在機場集會影響，機場運作已嚴重受阻，所有航班登記服務須即時暫停機場運作，機場緊急事故應變中心已經啟動。受影響旅客請透過機場網頁或流動應用程式，留意航空公司有關航班的最新消息。

機管局前往機場的交通現時非常擠塞，所有停車場車位已經爆滿。呼籲公眾人士應避免前往機場。

真係要走 6點清場

６點後無飛機就Ｇ

推我上去比人睇！

721 811
Now新聞
【最新】機管局：除已完成登機程序的離港航班及正前往香港的抵港航班外，其餘今日所有航班已全部取消

佢哋應該打算大約六點開波

係，快走！

散

轉

T1有咩事記住去T2

*去T2方法*:
- 係離境嗰層，行去機鐵個位，有escalator落一層就係T2
- 去到T2上一層有好多餐廳、food court，有戲院！
- 去到T2，如落一層就係停車場

*去富豪酒店 Regal Airport Hotel方法*:
- Arrival Hall A 有條行人天橋，只有一條路，行過去就係
- 現時只有Regal正門可以合法上的士、Uber (不過今日唔知啲車入唔入到)

*去國泰城方法* :
- Arrival Hall 任何一條樓梯落去 (有防煙門嗰啲) 就到巴士站嗰層，有幾個shuttle係去CXCity and KA House/ 民航處

推 走啊 唔好留

推 手足小心be water

五大訴求 缺一不可

快啲走呀

每次都好擔心送頭⋯

依家暫停航班喇，無遊客掩護會出事㗎

走

推呀

無外國人做盾

機場義士死硬 大家快走

Push

無曬遊客做保護

有無老豆/朋友要接機架

巴士好似唔停機場了 唔知有無車出黎

順風車

推， 不做無用送頭

求下大家番屋企

走啦留係度無意思

今日所有航班已取消!
機場圍捕無路走！
所有手足請即散
記得係一齊散
唔好落單！
擇日再戰
切實執行不被捕原則！

但依加仲有好多旅客喺機場 滯留咗係departure 度

收左工會更加多人入去

取消哂d flights啦已經

走啊

要走啦 聽日再去
安全回家

推
快走呀

而家呢刻走！！！ 趁巴士仲未停駛

唔想留言812呀

佢地都會走啦， 你係遊客你都走啦

我知 但係departure 嗰位有好多旅客走唔到 仲有少量旅客啱啱到
T1嘅last flight 係1750

斷機鐵斷巴士，想出市區要登記身分証搜身，即刻玩完

唔係分化，求下你地be water

咁多人走都要時間，就係依家仲有遊客所以先仲有車

你諗下手足走都要時間

推，走呀

721 811
be water be safe

推！！

走呀

721

走啦，不做傻事

be water

可以既話 開翻再去過啦 be air

721 811

齊上齊落不落單，機場唔係市區無咩路走，唔好白白幾萬個手足一齊送頭，如果唔係場運動直接玩完

係呀， 下次再黎都得

BE WATER

Please leave
有海關朋友消息，唔岀太多cap圖啦 但真係要走

無錯

推， 負評既人係咩原因？ 入黎講下？

機場圍捕真係好危 無路走

走啦咁多位。我認我係冷氣軍師。
但佢地而家疏散緊班旅客。班旅客疏散完就會TG放題架。
集會同和你飛幾時都可以再搞。
佢等班旅客疏散埋之後封左條橋同埋條鐵就攬住東涌一齊死架啦。
留返條命慢慢同班賤種玩啦

be water

機場停機鐵、巴士嘅話， 好難散水

咁多人走都仲要時間，依家唔開始走就死得

目的已達，大家走得啦

推推推

推推推推推

機場人員都提早收工。 今日撤退唔係怕左佢啊手足！ 我地將來日子仲需要你㗎！ 求下你地！ 夢醒係可以再發㗎！

推 員工都收左工， 快走

推， 留係度毫無意思

幫樓主推！
一個都不能少

冇哂航班、冇哂遊客
大量犬
旗手
3樣野加埋唔走等俾人射？咪撚送頭啦
話我散水撚都係咁話
機場唔同市區冇得打游擊架

推！

推， 番係度無意思

...

推上熱門！

如果決定左係走就依家即刻走！

推， 留力下次！

依家開始走都要一段時間

大家快走

pish
今日目的已達到

pish

坎呀！

走左先

tg就唔會放架啦…
不過要圍捕 告非法集結就真係無可避免…

大家睇下幾時走啦…

今日所有航班已取消!
機場圍捕無路走！
所有手足請即散
記得係一齊散
唔好落單！
擇日再戰
切實執行不被捕原則

游擊呀，唔好留係個無戰略價值既地方

真心 我地目的有兩大點
1 令佢航班取消
2 同遊客做文宣

宜家飛機已經飛唔到
目標一已達成
目標二 遊客都走人我地都係做唔到野

散完再聚唔好俾人煽動
琴日反映好多狗扮前線
我地唔可以再俾人騎劫
一鑊熟好大鑊
大家係機場既諗清楚
一個都不能少

下次再黎過啦

無錯！

手足心水清，我地已經做完左要做既野

推推推推推扭

如果停晒機， 真係唔好再搞， 第一機場係死胡同完全冇得走， 第二就算示威根本冇人知， 做唔到向旅客宣傳嘅效果， 第三次次咁搞一停機就散水， 咁嘅效果更加好

推 唔好再送頭

今日目標完成，聽日再黎，要佢日日停飛！！

商家就會屌警察老母！！

飛機係和理非主場，日日佔！！

係，其實停曬機已經好有用

行緊入機場嘅手足快啲返轉頭喇！！！

走呀！留既人除左想坐監之外我都諗唔到點解要留

今日所有航班已取消!取消！取消！取消！取消！
機場圍捕無路走！
所有手足請即散
記得係一齊散！一齊散！一齊散！
唔好落單！
擇日再戰
切實執行不被捕原則！
仲有咩好留呀 叫你留個d 自己諗下係咪鬼啦
仲有咩好留呀
仲有咩好留先
點解仲要留係到

好似話無巴士

走啊屌

走啦唔好送頭啊！

可以點走

轉

前地勤教路，如果有需要請打火警鐘，機場設計火警鐘一響，所有門都會開哂

T1 Arrival & Midfield有商鋪開始落閘

直接走啦！

番係度等比人拉， 遊擊又無得打

絕對讚成，請大家好好保護自已，香港還需要大家!

最後離境航班為下午6點 其他全部取消

目標已達成

前地勤教路，如果有需要請打火警鐘，機場設計火警鐘一響，所有門都會開哂

pish pish

推上去

重點重點！聽住。前地勤教路，如果有需要請打火警鐘，機場設計火警鐘一響，所有門都會開哂

目的已經成功，走

推依個po

儘快離開

我地岩岩離開
快走
留番條命黎緊百萬遊行

戆居，我去機場 鳩嗚 食麥當勞 耍太極 歏冷氣，合情合理合法，咬我吖笨！😠

puah

一人一post叫人快散水!

你自己去死唔緊要呀， 你唔好去害人啦

你覺得依家Ｄ狗拉鳩你要理由架咩？

好似無巴士 唔知機鐵點

如果要嬴一定要所有人抱住攬炒心態
依家叫人走係非常危險

文宣戰好撚重要
所有行動都需要宣傳
要反制國家宣傳機器
要話俾世界知我哋咁做嘅原因
喺文宣 網絡世界都要 Be humble
做事手法好重要
811同721嘅事一定要俾全世界知

記者日日問721 811
831 五大訴求真普選百萬大遊行
要撐到9月搞大罷課

雖然抗爭時間久了，但絕對不能忘記，我們一直以來的理念，一定要堅持下去。

繼續大力做藍絲文宣

做事手法好重要
要壓制國家宣傳機器 文宣要大大力做
對內：AirDrop同路人 行動 戰略 方向
對外：Facebook 假acc扮中立拉攏藍絲
WhatsApp放分化藍絲嘅圖
地鐵站貼文宣 播片
國際：機場派外文文宣 播英文片
最新可以派埋文宣USB
QR Code 無用 無人會scan

冷靜思考 謀求對策
對準政權 勿生雜念
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

推，走啦

推，走啦，

推
目標已經達到
走唔代表我地驚咗班黑警
班黑警有機會捉哂機場入面每一個既手足
我地要齊上齊落
一個都不能再犧牲

無錯呀手足

你仲同政府講道理 講法律？

2019仲留守任何地方？

要守既只有一個地方-香港

2014仲留守唔夠咩？

推，唔可以再犧牲了

推，留係到有咩意思

走啦求下你地
啲狗以非法集結拉左你地再砌你生豬肉都得 根本任佢up
唔好咁送頭求下你地 轉場好過

推推推推

唔好再迷戀狗唔會亂嚟
從69開始狗一直亂嚟而且越來越離譜
都話咗啲狗有中共加持可以不惜一切去捉打殺示威者
唔好咁天真話啲狗唔敢亂嚟

係呀走啦

唔要散！！

721

撚完狗，呢度走
機場T1 抵港大堂疏散路線
-
藍線為大路，有機會被警察部防封鎖。
紅線為緊急逃生路線，已查証可繼續通行。
切記不要進入禁區，如需要出示passport及boarding pass的地方，因機場特警係可以合理執法。

#現場情況

差佬好明顯想一次打沈晒和理非集會, 唔好中計呀

目的已達成：機場已癱瘓，香港經濟已受影響
唔好再set咩底線，即刻走！！！
現場邊個話留就係鬼 影佢相！！！

推 我地今日可以走

[幫推]
一人一email, 香港警隊八宗罪!!

Copy and paste 啫, 又有幾難?

如果停水停電,大家要有對應方法,依家唔係賭政府敢唔敢

依家政府無野唔敢做,係要做足準備

直接走，最怕無網路

巴打，目的達，流水閃。狗出閘，會放鎗。

快啲走呀所有人

【航界一手】香港空域暫時關閉直至另行通知

今日目標已達到
手足be water勿送頭

不送頭

1640 機場
- 收費站-機場外
銳武裝甲車
速龍（配催淚彈槍）戒備
大量防暴警戒備

- 機場禁區內
機場特警
裝備車(有槍)
藍白軍裝警

- 備注
1730 尾班機抵港
巴士/機鐵未停
國泰城職員疏散中
收費站有警力隨時set road block

機場冇 data 呀
打電話教人點走最實際

ok

幫推！
唔好送頭啊！

發夢有朋友講
政府最驚就係輿論倒向
搞事行為次數可以減少
反而多d搞和理非集會
18區地鐵站街站播片宣傳
呢間政府已經制造左大量黑才料比自己
等多d中立人士知道政府惡行 輿論就會對政府不利 對佢想搞分化政策就變得不利

況且唔再有暴力行為政府無藉口分化人群

政府最驚你地向中立淺藍不斷洗腦
因為佢地要用藍絲同中立人士孤立反對政府勢力
政府搞分化戰術你地更加要分化你地反對ge勢力
文宣團ge 方法長輩圖，扮淺藍滲透等等 更應該就向地區發展

呢個運動方向係時候改變

Up

走拉

走啦手足封死左就幾多人都冇撚用
唔想再見到有手足犧牲

一齊走，拉埋身邊既人走
唔好落單！

趁仍有遊客，一齊走安全！

快走
機場已廢
要留既究竟想守住啲乜？
想返黎接人就等佢重開再返
快走